酒吧界請入：環保大行動

酒吧每晚都會抌垃圾，正常會將垃圾同回收玻璃樽分開。

雖然話酒吧界經濟蕭條，但係每星期之前會消耗好多玻璃樽。幻想下蘭桂坊，諾士佛台嘅酒吧每日有幾多玻璃樽？就當你每間得10個玻璃樽，港島九龍呢兩個重地都有成千個。

我自己酒吧近垃圾站，通常會每晚一次過抌落去大綠色垃圾桶。有酒吧會放喺出邊等回收公司執。

建議所有黃酒吧自發將每日將要清嘅玻璃樽收起，甚至儲埋一齊到需要用嘅時候拎出嚟。

原因好簡單：慳返腳力每日抌垃圾。

唔好同我講你間酒吧唔肯幫手因為回收有錢收，因為我從未收過。

請酒吧老闆或GM/ Bar Manager 自發，唔會有工會出聲。佢哋紅到發黑。甚至負責抌玻璃樽嘅手足，可以收起啲樽自己欣賞。

最缺嘅係魔法液，玻璃樽多到一地都係

推比酒吧業

多酒吧既地方應該有垃圾車專收玻璃
大家可以留意下